老老實實我覺得冬昕啲片完全被低估

不服來辯

推推

莊冬昕？

應該唔係

好似仲係巴打來

咦？你係我分身嚟？

都無人估，何來低估之說

Sad
請埋打手都無人理

我係你 fans 嚟嫁
㩒埋鐘仔
你一出 post 即睇！！！

地獄使者

好開心！

我無做地獄使者好耐啦

推

包蔗汁有人飲未😂？

仲喺度，提醒返自己，唔好對屋企人咁好